搵人屯門練秦拳或kickboxing

以前練歐洲kickboxing 耐左冇玩 又唔想去拳館
屋苑平台花園練習
腳pad 拳靶可借 手帶 拳套自備
IG Hellhammer666

TG Hellhammer666